黃世姪又吹雞攪連尼住

首先就話有個叫言論自由的telegram group攪緊自己, 話屌柒黃世姪的人都係言論自由的分身

跟手仲誇,話相信lihkg會員 power_off#1886係連仔本人

好心就柒少陣啦佢

細柒可以點搞? 打飛機?

屌你老母黃世柒呢個賤種,唔容許任何批評,總之屌自己嘅都係五毛,自己係民主自由嘅代表
但係因抗爭運動坐監嘅手足係世柒眼中都一樣係五毛

質疑佢屈鳩義士仲要俾佢放埋上五毛list,仆街死啦爛牙佬

點解仲有咁多人睇佢

但真係唔少盲粉聽佢up

講緊呼籲連仔做野，邊忽搞連仔
五毛問題一日嚴重過一日，點都有一次要出手搞

大量 post 反映問題一直都搞唔掂

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(3)

老實講，真係對連登好失望

移民問題，突然各走極端，又係五毛引戰手法

我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

佢真心痴撚線

有好多傻鳩睇

因為佢sell恐懼多人buy囉, 宜家吹埋封關日期, 到時唔中班教徒都會幫佢兜

如果power off係連仔，應該一早ban咗呢條煩膠柒頭

我只係不斷追問交加街38號點解椰子監都坐埋都係五毛,黃世柒隻爛牙狗就放我上五毛list,屌佢老母

世柒真係成世都咁柒

做乜post 條片出嚟？扮畀人搞呃like？

我真係唔明
見到佢d牙咁撚核突 都仲要睇

世柒老師：FC左椰子巴收deep state 頭目黃毓民同共匪錢搞暴動，邊個夠膽問就係同黨

屌好心咪撚post linl 幫佢刷click rate 啦

樓主冷靜啲
你又變相幫佢宣傳
下次出文字解說好喇
btw佢成日都話要搵連尼住

因為有班d100盲粉比我踢爆d100幫司法迫害護航就洗post 屈我
所以自此我#1已貼 link

呢次係因為唔記得改link

BNO一大班持有人話佢有份推動同說服英國

其實我真心唔明大家理呢個柒頭做乜嘢

剛剛查到黃世柒話成日屌自己的言論自由 tg group係咩料
大家都知tg大把叫唔出名細谷,原來仲少人過政事台

黃世姪竟然發動人向teleegram投訴
我想講telegram跪得牙粉就可以幫香港政府做野

絕大部分會員只係facebook同youtuber觀看者
大家知唔知facebook同youtube不停用所謂fake news去郁講香港警暴同批評共產黨的人

而最先提議以內容不實ban台的香港人實際係黃絲

佢同捉鬼大師一齊做節目
聽開捉鬼大師都係深黃傻粉

佢係識啲嘢嘅 分析吓啲發生咗嘅事還ok

但係推測將來 預測人治嘅嘢 係另一回事 佢吓吓講到咁實 頭盔都唔戴 算命佬都唔會啦 師傅都會話依書直說

牙澤😬

爪哇老母冇幫佢改錯名丫

世柒

power_off#搞批鬥名單
咁都係連仔分身

仲話自己有份搞添喎，不過太機密唔可以講太多喎
唔爭在吹埋自己喺上下議會撈丫笨

好多覺醒撚唔知佢以前D野
又冇跟政治野咁足
當左佢吹就係

情況同老蕭講軍事野 晶片一樣
佢地識條撚咩

識啲咩唔小心用google用得叻少少都識嘢多過佢

乜BNO唔係由黃世柒老師簽發架咩？有冇人同英國保守黨confirm 下？

信就信，唔信就入五毛list

香港人易呃，見世柒柒下柒下以為信得過

會唔會係自己SET個彭屌自己之後話好撚柒多人攻擊佢
合理化自己對所有同路人滅聲既行為

因為有劉細良同佢做節目
人地兩個一齊既VIEW數成５０萬架

世柒越撚越似邪教

😬

邊班人咁撚柒ON９
２５磅政要黎咋喎

澤哥😬

點解恆屍係五毛？

世7好撚煩

我夠係五毛啦

枉我之前仲幫佢講過好說話

搭單幫我問埋

dont make stupid people famous